天水圍快散 裝甲車黎緊 飛虎都有

黎緊 上網見到 落重本捉人
快散 幫推

push

推hk01剛話有裝甲車

真 唔係吹水 有人做黑警轉俾我

推一推 至小有人見到

係咪呢架，隔離post見到

推

天盛密碼 7535

盛賢

Fact check ar dllm

警方落柯打大project 拉人，唔會好似平時咁拉十個八個算，要立即散水！立即散水！立即散水！佢地用字係「全區真做」，保護佢地，幫手forward，認真！

屌你 上網有晒圖check撚左啦
我亂開你估我唔怕做左膠咩

[url] 天水圍已散請幫推 [/url]

不過呢架只係高防

會大捉

今日天水 拉左幾多個AR?